[Startup] 香港除左Angel Hub 仲有咩？

小弟做緊start up需要融資，想知道angel hub容唔容易攞到finding? 仲有冇其他平台推薦？

今日入左紙去angel hub 有冇人講下個progress？